回復林鄭月娥的記者會! 希望有能力人士幫手推比林鄭

每次睇完林太你既記招，就好想反問你一個問題

而家個問題係咪大家已經唔信你D 警察，原來點解?好簡單
如果你警察，係尊業既，無錯既，你拉犯法既人，我唔會覺有問題

但而家既警察，完全唔尊業，IQ & EQ 完全控制唔到，對罵市民，對罵記者
你唔好話人有情緒，比人鬧就要鬧返人，你地係有受過訓練，如果最基本做唔到，所以係佢地唔岩做黑警，問題係佢地到

大家既亂查人，你可以話法律比左呢個權力佢地，但當無左尊業叛斷，亂咁STOP AND SEARCH，呢個就係失去尊業既表現之一

而且最大問題，不斷係有黑警犯法，你唔好同我講100個入面得一個唔係，有一個都係有，同黑警懷疑人一樣。

所以你想平靜，請馬上立刻整治，我亦相信你做到既話市民亦會配合

一個香港人上

專？

佢擺明唔想平亂架喎
咁都睇唔出?
每一招都係火上加油 弱智都唔會咁做

想同個臭西講道理？癡筋。

我就快頂唔順

嬲到打錯好多字

你係覺得佢諗唔到定點

回覆林太:
屌你老母啦傀儡,有咩叫甴近平直接出嚟講

究竟林鄭諗乜野

完全講出我心聲，明明係612之後不停由警方煲大個民怨，源頭就係果部分既黑警

想完呢件事，政府一定要有誠意，再包庇該部分黑警只會令事情越來越差

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

多餘，佢眼尾都唔會望一眼

我理性咁講姐
我明白政府唔敢黎亂一直縮係驚一唔幫黑警會無人保護佢地

但客觀睇我見唔到示威者有攻擊平民，只有警察亂咁攻打人
示威者一直對準目標，反觀黑警濫權就你一屌佢老母就話要搜身

當然我明林鄭係選擇性失明